屌你老尾死差佬，唔驚啲人同你玩遊擊咩

你愈趕啲人愈走，但就係都唔返屋企
示威既都成squad走